[有圖] 依家d 90後返工恰眼瞓！你袋緊人工架！

今日老細就有個好重要既演講，

講到明要執到靚仔靚女，

老細演講就係後面充撑下場面就得，

點知有隻90後，

佢就啱啱先入職，

今日上到台上面，

隻90後竟然當住眾人面前恰眼瞓！

示意圖：
我地：
老細：
90後：

咁多人睇住都夠膽恰眼瞓，

老細去返後台塊面又黑又西，

我就即刻鬧到佢差d cry，

佢話今日星期日，要咁早起身返工好辛苦！

依家d 90後明知第二日返工就早啲訓啦！

企下做佈景版都要恰眼瞓！

有圖＝無圖

而家啲90後

咪係！老細同人地connect 緊嫁嘛，容乜易俾佢搞到disconnect

以為林鄭個學生妹妹張圖

其實都幾正